前線抗爭者：再老土也要說的「感謝」

（編按：一位早前曾投稿《立場新聞》的前線抗爭者再次來信，向幫助過他們的一眾香港人親筆致謝，並鼓勵香港人繼續抗爭。）

各位坐埋一條船嘅手足：

各位香港人，大家好呀！我知呢個年代好少人會寫信，就連我啲拍擋都話我老土。不過我唔怕老土。不知不覺抗爭已經 4 個多月，相信大家都非常難捱，無數個失眠夜，比起好多人，我哋有更多嘅體驗，希望有一日可以同大家一一分享。不過我哋呢封信嘅目的係「感謝」。

1. 感謝有出過嚟嘅手足：話唔定我哋有見過面㗎。無論咩年紀，勇武又好，和理非又好，唔好睇少自己存在嘅價值，每個人都好重要㗎。

2. 感謝發過聲嘅藝人：香港藝人，你知嗎？你哋嘅發聲其實係好重要，尤其你哋嘅 fans 有唔知幾多個比人打緊而仲傻傻咁等緊你哋一句「加油」。我哋一眾選咗 7 個特別要多謝，HOCC、Tommy 仔、天佑、杜汶澤、王宗堯、森美，周爸爸（排名不分先後）。就算你哋只喺香港發展，都唔會餓死你哋，希望大家永遠記得及支持一眾有良知嘅藝人。

3. 感謝報導真相嘅記者，消防、救護：好多謝記者咁辛苦都堅持報導真相，尤其昇哥，你係我哋偶像嚟。

4. 感謝提供免費餐飲嘅良心舗頭：我哋曾經都受過免費餐，我哋有幸去過，嗰時又攰，又冇乜錢，多謝「龍門」同「渣哥」。

5. 感謝一眾連登仔：我哋得好少人有連登 AC，就算有都冇留言，但我哋會睇，而家入面有好多鬼，但真香港一定分得出真假連登仔，同埋想講，好多手足都好鍾意連登豬㗎。

6. 感謝捐過錢嘅手足：無論 612、星火也好，我相信係有人受惠，我哋自己冇用過（唔好問點解），我哋想靠自己，我想多謝信我哋嘅人，因為幾星期於 gogetfunding 我哋搞眾籌，冇諗過交代咁少都有人捐錢，其實我哋目標至少 25 萬，因為有太多用途，但我哋等籌得幾多得幾多，唔好睇少自己一千幾百，真係可以救急嘅，好多謝你哋。

最後香港人要加油要反抗，
我哋一定可以成功㗎 =)

一眾愛香港的市民 =)

多謝前線手足 我以你哋為榮

多謝義士

感謝

支持手足

痴線 我哋多謝你先真囉 無限感激

感謝手足們一直以嚟嘅付出

感謝每一位付出過嘅兄弟手足

感謝手足

感謝所有支持呢場革命的人

呢句感謝唔知有冇機會係煲底

除低口罩同你地親口講呢

諗下都眼濕濕

多謝前線

多謝前線手足

係催淚彈

感謝前線

前線直情係香港既 founder father

應該係香港講多謝先啱

我都好感謝你哋嘅付出

多謝前線手足嘅付出

5. 感謝一眾連登仔：我哋得好少人有連登 AC，就算有都冇留言，但我哋會睇，而家入面有好多鬼，但真香港一定分得出真假連登仔，同埋想講，好多手足都好鍾意連登豬㗎。

感謝前線手足
我地會記住你講既野
你地一定要小心
每次都平平安安返屋企

多謝香港人

前線唔同我地割已經好撚開心

香港有你們是香港的光榮

睇完都眼濕濕
好想攬下你地

感謝前線手足，感謝你地無割我地依班後排，將來要一齊係煲底慶祝，一個都不能少

多謝所有為香港付出過嘅人

手足

Push

多謝前線付出

各謝各位前線手足無私嘅付出

感謝前線、感謝大家坐埋同一條船

多謝前線巴打

多謝

感謝前線 感謝各同路人

多謝你哋無畏無私既付出

寫信先表達到情感

多謝手足❤️

香港人邊撚到有資格接受你感謝

唔係你地說 "多謝"，係我地要說 "多謝"，照顧好自己

推

多謝前線
你係我地嘅英雄
你地付出太多啦，辛苦你地，感謝你地

我地先要講多謝

唉 我地嘅付出太少。。。。

thanks

手捉好好睇住自己就真！
唔好信啲五毛分化鬼講嘢
一齊煲底見！

感謝你

感謝前線手足

我都好感謝各位前線義士

多謝你地先岩

前線巴絲，我本身都係和理非，但次次見到你地沖到咁前，幫我地擋左咁多，承受咁多風險，我都唔忍心自己企後面，就越走越前，想更加落力幫你地！
和理非係盾，越多人你地越安全，為左手足，我唔會驚，點都齊上齊落，留到最後，一齊走！
記住，我地核彈都唔割。
煲底見

多謝前線手足
我地一定會係煲底相見

I'm proud all of you

祝武運亨通 香港人 齊上齊落呀

多謝所有前線手足
要平安

講呢啲

多謝手足

感激

我都好感謝你，萬事小心，祝你出入平安

push

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

多謝前線手足
你地真係唔好再為左保護和理非而被捕喇
重申一次係應該和理非保護你哋呀

和勇同隊
齊上齊落

我地班和理非多謝你地班前線就真

齊上齊落

沒有勇武，香港已陸沉
多謝你

我愛大家

感謝前線手足，感謝各位真香港人

多謝你地香港有你地真係幸福

相約煲底一齊飲

多謝前線勇武

感謝前線義士！因為你地香港先無沉淪得咁快！你地愛護香港一顆赤子之心！照耀萬人照耀了世界！感激！！

佢個眾酬係咩想課

喂唔好一起身就掉個催淚彈俾我好冇

我哋多謝你先真1020見

有無眾籌link?

希望前缐好好保護自己不要落單，走到今天

可以大力罷食罷買！ 罷坐效果漸現

感謝

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

感謝各位手足

大家要萬事小心，一個都不能少

期待香港重光，煲底抱抱

應該係調番轉我地感謝你

多謝前線，多謝各位香港人

多謝你

多謝你哋就真

多謝前線手足永遠唔割
我愛你地

我哋多謝你哋

大把連登仔想割你地

不必道謝
保重

冇和勇合一香港冇可能頂到今日
多謝你地

屌係催淚彈

感謝前線手足
無你哋我哋分分鐘俾黑社會劈死咗好耐

英雄

我地要一齊贏！我地要齊上齊落！
我要你喺煲底除低豬咀親口同我地講！

香港人都感謝前線手足

加油！

不知所謂

一家人講咩感謝

你地嘅付出遠超於後勤
幾多句多謝都難以感激你地付出嘅一切
我愛你地啊

1020 大家仲唔上街感謝前線？

睇到喊左出黎

光復香港
時代革命

721
831
101
1020

要保重，多謝你哋

多謝 前線的手足們 無你地 行唔到今日

香港好在有你

點解無多謝秋生

多謝!

1020 尖咀見

Thx

1

好感觸

洋蔥

多謝前線
如果唔係你地，我地全部都行唔到咁耐

前線手足介唔介意娶仔

屌你收皮喇
你講乜多謝丫
係我地哩啲垃圾和理非先要對你地講多謝丫
小心自己丫，我地只識得行行企企。。。
俾你屌無行動力我地都絕對明白
因為你地絕對夠格屌

我地多謝你就真

永遠感激前線手足

感謝所有為呢場抗爭付出既人

手足 希望有日你我煲底相見

小弟行出嚟可以做到嘅嘢唔多
不過都會喺資源上略盡棉力

多謝你地

煲底相見呀！

周柏豪做咗condom 仔
佢ig仲係冇嘢post

好慚愧

想喊

手足
我地會繼續衝出黎繼承課金

前線手足無ac
證明連登屌前線嗰啲都係無落場嘅冷氣軍師

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

多謝各位為香港出心出力手足

有冇人都係睇手寫信
連登豬

大感謝！

多謝全部手足

感謝前線 要平安

721831101

係我地多謝你地先啱! Proud of you guys!!

感謝前線手足，多謝你哋
只要你哋一日出嚟，我哋一日都繼續出！

我愛手足

我都未黎得切同你地多謝！

感謝手足!!!

多謝前線，多謝每個出過黎嘅香港人，真心多謝大家

弱弱一問周爸爸係邊個？

除左多謝之外，都係多謝
香港勝在有勇武

要安全

心痛，淚流

雖然一句多謝可能好廉價，但我都好想同每一個賭上自己未來嘅人講好多香港人真係好多謝你地

感謝手足 永遠支持你地！

手足們，多謝你哋

前線手足 多謝你地為呢個家付出。
最想你地安全 唔好中計 ！ 萬事小心

多謝你至真

我多謝你才真

互相鼓勵
不分割

你地做乜我都支持你地
多謝你地 多謝你地

連登ac有咁難有咩

連豬

所以[member][member]真係玩自己友多，班狗5毛要mon post晨早有acc

多謝你哋

我愛你地

幫推

其實前線先最要多謝，冇你地，冇今日

黃色經濟圈！

We are Hong Kong

手足 齊上齊落

Thank you
區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

媽呀！寫信真係好老土😭😭😭但係又最感動人心😭😭😭多謝所有付出過既香港人🙏🏼🙏🏼🙏🏼

多謝你地齊上齊落啊要

真心多謝前線甘多位 核爆都吾割

+1

多謝您， 您哋嘅付出都好多

1020見

勇武永遠都唔會係condom
你地先係最真香港人

感謝每一位為這個運動付出過嘅所有人, 不論和理非定勇武,
前線定支援, 總之都係兄弟手足, 謝謝大家.

香港人加油~

前線萬歲

感謝前線手足,你地一定要注意安全呀!煲底見

有洋蔥😭

革命尚未成功
同志仍需努力

和勇同行

天㤑義民，多謝義士

多謝義士、勇武！

我代表我同老婆，仲有個幾個月嘅塞豆窿多謝你，請受小弟一拜🙇🏻‍♂️

只嫁前線巴

1020 TST

多謝手足

攬攬

眾籌前線玩具嗎？

721 931

係我地感謝你先岩

多謝前線手足 無你地 香港人可能已經輸咗
和勇一體 大家一齊打埋場仗佢

多謝你先真啊

香港人既驕傲

係我地講多謝先岩！
多謝前線水足守護大家！

前線手足

堅持!!一定有!!

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

嘢！你真係好老土
無啦啦整喊人
應承我，每日要安全返屋企

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

前線手足世界第一

睇到起曬雞皮
手足大家愛你

真連登仔，真香港人係唔會同你地割既

你地要保重，注意安全，同土共鬥長命，大家一齊撐落去

我愛你哋煲底見

1020尖沙咀見

唔知可以點多謝前線手足，只能1020靠一對腳走出來

人地真係和勇不分

大家學下啦好無
個個星期有班鬼帶風向屌晒兩邊

睇到有啲眼濕濕 好多謝你地

贏左我地一齊整個連登豬像擺喺煲底

香港人一定要贏

多謝前線付出

Deanie姐呢

又睇到眼汁汁

和勇不分，前線手足小心呀

agree

感激所有付出過嘅義士

周爸爸係？

多誕大家嘅付出！我地一定要堅持到底！笑到香港重光嘅一天！煲底相見！

感謝各位
有為香港出過力嘅香港人

榮豐工業大廈

傻啦，係我地多謝你地無私咁為香港人就真。

打錯
10.12 尖咀見

真係好老土

周國賢佢講香港人加油俾支那人圍屌

感謝所有手足

願榮光歸香港

thanks for your sacrifice

我哋冇資格接受你地既謝意..

香港是我家, 大家同坐一條船,同舟共濟,能出多少力都付出多少啊!
以你們為傲, 一起加油

多謝你地就真

而家呢個網絡資訊年代，乜DATA都是一堆數字。仲用手畫/手寫既野先矜貴

傻啦，多謝前線就真

感謝各位手足

香港重光後我要喺煲底親口同你地講聲多謝
今生只嫁前線巴

連豬time

加油

香港未來有你們，讓人放心🤝🤝
希望不要再有人有輕生的念頭！

多謝前線唔同我地割

香港人 感謝你地

做咩放催淚彈

前線
愛你們

和勇齊上齊落

一定會有呢一日

我地要多謝你至真
冇你地 條臭閪一早過咗條條例
大家要保重 煲底下相見

我地多謝你先岩 辛苦哂咁多位前線手足
希望有一日可以除口罩係煲底同你地講句多謝哂你地無私既付出

多謝所有真心為香港好嘅人
兄弟爬山 各自努力